奧巴馬老婆: 有幾千萬人支持現狀, 即使咁係代表支持謊言, 憎恨, 混亂, 分裂

"Let’s remember that tens of millions of people voted for the status quo, even when it meant supporting lies, hate, chaos, and division. We’ve got a lot of work to do to reach out to these folks in the years ahead and connect with them on what unites us."

唔支持你就係唔岩

中共都支持誠實，大愛，和平，統一

Michael

有無認過如果係真
點解仲有咁多依支持？幾千萬人都戇鳩？

左膠對侵無hate咩？

點解前總統一家成日咁多嘢講

On9 唔撚支持民主黨就話鳩人，似中共似到十足十，笑撚左

佢有冇諗過民主黨同deep state先係謊言虛偽同歧視嘅代表

要mark 低晒幾千萬人批鬥

左膠角度真係覺得:幾千萬人都係ON9

我都認為係香港政府都係咁講

Biden果幾千萬票
有幾多係墓地票
人瑞票
自己心照
明明你先係少數派
同香港班濕鳩少數派一鳩樣厚顏無恥

搵食

啲野咁似曾相識

好怪，以前唔係咁

同689一樣姐

係咪又要搵呀 bill burr 出黎

真 支持支那登果千萬真係on膠

北韓都係

左膠式空泛
成日用lies, hate, chaos, and division呢啲聳動言詞
但永遠唔講係咩

所以咪要一個個咁清算

邊個分化緊國民 大家好清楚

坐監前盡力博多鋪

Bill Burr:
AND NOW SHE'S SITTING THEREHOLDING UP THOSE HASHTAGS.
REMEMBER THAT HASHTAG#BringBackOurGirls?
REMEMBER THAT? IT'S LIKE --IT BLEW MY MIND.
IT'S LIKE,"WHY ARE YOU SHOWING ME THAT?"
I'M A STAND-UP COMEDIAN.
LIKE, WHAT AM I GONNA DOTO GET THOSE GIRLS BACK?
WHY DON'T YOU LOOKACROSS THE DINNER TABLE?"
IT'S LIKE, "YOU SEE THAT GUY?
THAT ISTHE LEADER OF THE FREE WORLD.
TELL HIM TO PICK UP THE PHONE,
CALL SOME NAVY SEALS,AND SOLVE IT."
WHAT AM I GONNA DO?
SHOW UPWITH A SHARPENED MIKE STAND?
"YEAH, MICHELLE SAIDTO BRING THEM BACK!"
OH, IT'S UNREAL.

3K黨

死黑鬼 收皮啦 我話你知 光復之後我要買你班黑馬騮幫我割棉花啊

十足十連登仔咁

因為佢地係黑鬼

現形啦柒頭

應該搵啲幾千萬人鏟平奧巴馬屋企

非洲猩猩死返肯亞啦

啲口吻十足十支那人咁

民主共黨

你個女比拜11仔屌呀

好話說盡，壞事做絕
戰爭即和平，自由即奴役，無知就是力量

屌你老母垃圾民主黨

你咁樣話鳩另外嗰七千萬人 咁樣唔係憎恨同分裂 你食屎啦

屌票

左膠又話支持diversity 嘅？乜同你諗法唔同就要屌㗎？

左膠根本就係敵人

係時候捉佢坐監

佢老公係DS既人你估佢會唔係?

黑人拉丁同女人係diversity
男人白人同亞洲人唔係

D口吻同話人愛侵力，cctoy好似

因為係偽命題
其實同樣問佢地點解反trump 佢地都俾唔到個確實既原因

由頭到尾唔和解係你地人地未當選日日開始屌
重要搞出BLM班垃圾出來
到現在都未叫得停

正常總統榮退後都不會再參與政治

唔通支持你啲黑鬼馬騮咩

身有屎/ 有油水 如果唔係正常應該乜柒都唔講

美國營

4年冇聲出 而家先走出黎吠

總之要love each other

咁佢問左侵個幾千萬人未，真係on9到冇人有

一家親啊

前總統阿女比總統(可能)阿仔屌，咁第時生出嚟阿b係乜

收皮啦黑猩猩

香港果件廢老咪一撚樣

同香港d黃衛兵一鳩樣
總辭單野笑下就話下個到本土
心諗本土派梁游係最先被DQ
唔妥佢就=藍屍

真 除左人格謀殺乜都講唔出 因為政績屌打obama政府嗰兩條垃圾 宜家美國左膠真係令人作嘔

講完之後下次會唔會有左膠扮撐Trump搞事

左膠至撚鍾意口號式思維
一講細節就口啞啞

左右係光譜
但係一變膠就禍害地球

企係歷史政確個邊

一邊叫人團結, 一邊清算人

而家佢地D文宣成個50年代共產黨咁撚樣

sleepy joe話黑色馬騮不了

屌你老母以為蘇聯海報

對得好

咁似香港某隻8狗

真係接受唔到其他意見，就話人哋反人類

間接認發動政變？

下面好似一面倒屌緊佢

民建聯嘅口吻
睇字都聽到李慧琼把聲

選票都係
msm唱衰侵咁多年都仲多左咁多人支持
證明美國人心水清

笑咗出聲

我第一眼睇見都覺
拜登係正中間, 是我們心中的藍(?)太陽

感覺似層相識

雖然冇必要攻擊你

不過…
你咪係其中一個囉

但係龍蝦唔會咁多嘢講

假如係系統設定問題
個出生日期應該會係1800年1月1日
但而該寫明係6月21出生
所以應該係真既

就算犯法都要人支持佢地?
ON9都要有個譜

唔係歧視 不過佢老婆真係好柒好煩

同一番說話都apply到係支持民主黨陣營播呀first ladybird

11個仔咪屌左

似連登仔似到十足十

學埋支共啲手法
亂扣帽子

有聲

侵唔係一樣屌足人4年?

做乜話你自己

講埋d 野同林鄭一撚樣
唔支持你就唔撚得

屌你老母滑坡理論，同佔中導致世界末日地球毀滅一撚樣

佢地係反革命份子

其實你有冇諗過連登仔都係咁

唔支持你就係hate, division

好話說盡，壞事做絕

好貼切支那所有野都講到好正確咁，健康碼係為著防疫，監控係為著防止罪案，鎮壓係為著繁榮穩定

現狀都唔錯呀其實

嘩！乜你咁中國人架！？

你問下老懵董 689

清算哂無哂唔同意佢地的人之後, 咪淨返佢地的人, 咁咪團結lor

咁似某一强國既

Exact7ly
如果大家有研究下, 支共個憲法仲有講話保障言論自由添架 無人肯落實之嘛

好簡單, 左翼要光環要道德正義, 於是一D實在的理由唔敢講出口
例如: 我要移民美國

lies = Joe Biden 辯論講大話當食菜
hate = 極左想建立pro Trump支持者資料庫，用文革手段對付異見份子
chaos = Antifa and BLM
division = 極左想將美國變成socialist states，唔好講到自己冇責任

都幾肯定佢遲啲會出來選

而家咪學晒腥港同支共, 退咗位都仲要嘈嘈閉
以前明明大家守君子協定不成文地收口

佢地唔係要分化, 而係要滅絕唔支持佢地的人

學術界呢次係無哂理智
居然成堆人支持censorship

跟党走

咁今次clinton bush都有走過出黎ge

no, 唔同意進步左翼的都唔係人類黎

似曾相識

佢段uptown funk 舞真係好好睇 大大個春袋係度揈揈揈

明黑鳩你，咁點？

真，幾千萬人都戇鳩

不過係撐拜登果邊

共產主義係黎自左翼

多謝佢譴責我哋呢啲極右法西斯

仲有幾千萬左膠

同14億人對著幹

有左膠覺得BLM變暴動都好應該

錢，揾錢佢哋靠政治揾幾多你估下

我比左膠話我係右翼法西斯添啦
明明我係偏左

#bigmike

Harris啲膚色仲同biden差唔多，漂白左擺明係racist啦

又是左膠式雙重標準。又吃人權道德自助餐

連登仔無票仲多嘢講啦

"Those who form Trump’s base have been literally brainwashed by him and the media that made him. They have effectively been inculcated into a cult, and it will take deprogramming to get them to allow them to see the irrationality of what they have learnt to believe"

睇黎遲啲支持過Donald Trump嘅都要送去再教育營了

可以做HUNTER BIDEN ORGY 張poster

你tens of millions of people就係people人哋嗰啲就唔係？

D左膠真係咁講

即係咩

點解咁撚多女性？

用中国歷史角度睇佢地係蠻夷, 係用黎用武功攻打的

奧巴馬老婆冇錯呀，ABT個幾千萬咪係支持謊言, 憎恨, 混亂, 分裂囉

11女4男

黑人唔講野唔得嫁 佢已經無rap 住講嫁啦😂

成張圖99%都係女人

想奶佢隻眼